一人一對nike舒服跑鞋

小弟發覺自己好耐冇做過運動 求推薦

認真跑步著nike=戇鳩

nike算9數啦

ASICS kayano 25 好過Nike
跑過幾對Nike 得 Pegasus 35叫好少少

黎緊有對叫zoom vaporfly elite 睇下咩料

d人話四大跑鞋係asics、saucony、brooks同new balance

Pegasus turbo
著呢對完成渣馬

Asics食老本技術好多年
仲係又硬又重
Nike個個都話唔入流
但呢幾年改進左好多
舒服過asics

hoka one one 跑路鞋幾好

kayano 24 路過
岩岩去日本outlet 又買多對24, 4900yen, 重有85折，抵到

Ultra boost

著出街行下咪舒服囉，要你著黎跑就仆街，個底d避震同無一樣俾你貴d買對air底，用黎跑唔夠兩個月又係硬晒

newbalance

勁呀巴打

想揾對外型靚少少

我覺得款黎講，美津龍靚d

This ??

Nike Vapormax啦出街著都型

我有對舊款gt 1000個底好硬下
開鞋果段時間跑到差的起枕
Air行街同跑步都不了

依對係咩系列

以對野用黎響室外做下健身都仲得，用黎跑步包你跑完腳痛

epic react？

vaporfly 4% flyknit

其實近年adidas 啲跑鞋都幾大進步

Pegasus tubor
用左zoom X 底 佢回彈力 非常好
值得一試

Mizuno冇，反而有NB??

Vaporfly 4%？
唔好扮識得唔得

ub19 彈性彈性

佢可能跟住幾年前嘅經驗黎講
我就覺得Nike自從Breaking 2 整左Zoom X中底係好大突破
高價鞋款 (4%, P35turbo, epic react) 已經係全部係玩泡綿 (Zoom X / react)
Air就得中價鞋款(P35, Vomero) 用緊Zoom Air, 個緩震真係唔夠泡綿款好
所以佢講緊嘅應該仲係Breaking 2 之前嘅事了
btw, nike 官網都將 Nike Air VaporMax 分類做休閒而唔係跑步，所以佢講第一句又未必錯得晒，nike 都唔想你用舊技術落場了

今年渣馬頭跑幾個黑人個個都著紅4%

Energy Boost
無得輸

Lm

我覺得要加埋價錢入去討論，唔同價位唔同技術。
同埋個人腳型我都覺得緊要，有d 人話只係marketing 手段，但我本人對腳著P35 跑真係會腳痛。反而著gt2000 呢d 入門級好舒服......

btw 之前見到kayano 500 蚊有交易冇哂碼好傷心

係, 呢幾年nike改進不少
日本都唔少人轉著nike

如果唔係全馬sub3, 用zoom fly已經好夠
zoom fly一對已經夠哂砌, 比賽同練習都OK

想買zoom fly 要留意返新舊物料好似有分別，
減緊價的zoom fly 有機會仲係用緊Lunarlon + 碳熔合尼龍板,
新款Nike Zoom Fly Flyknit 轉左 Nike React 技術 + 全鞋長碳纖維板
著落唔知分別大唔大…

我著Zoom fly SP 唔痛，之後見特價買左P35，慢jog腳底會痛
Kayano 見個個都話舒服都心郁郁想試，但係覺得個樣太笨重所以無買

有對gt 1000個底好硬緩震有點差
想知gt 2000 kayano同佢有幾大分別
冇咩人講嘅vomero好唔好著？見有zoom air加react

係, 所以之前flyknit個隻減到599真係好抵吊

而家最平得返舊版599, 但已經好好j

我都有呢個問題, 我估是因為p35比較窄
之前一星期著p35跑幾次, 而家減少著就無事

著過zoomfly點會著得返Kayano

On9

呢個真, zoom fly 真係「著壞腳」, 著過好難著得返其他跑鞋
好唔好著好個人不過zoom fly 比到既路感真係好唔同, 尤其跑街

epic react
外國買7百有找 抵屌

如果想買對for打波 做gym 行下山用
即係全能D 粗著 有咩選擇

係
一對同賽鞋差唔多重既鞋, 又厚底又保護強
比賽同練習都OK

只係差無咁耐用(但我自己有對已經跑左600k)

所以只會特價時買

佢可能以為呢對係波鞋
呢對野有錢都未必買到

究竟nike做左啲咩令到咁多人覺得佢出既野唔可以用黎跑步

Free RN 同窄西人鞋頭

要睇打咩波同行咩山
即係好難話用同一對鞋打籃球又行蚺蛇尖

on呢

asics metarun 應該好過kayano25